成日話有神論者証明唔到呢個世界有神，無神論者夠証明唔到無神啦

以色列復國、船=舟八口=那亞方舟，聖經預言百分之九十中咗已經係証據啦，神咁尊貴，係你哋凡人隋便見架咩，咁就代表無神？

無神論者先將無機化學物變做有生命嘅細胞先好意思話呢個世界無神啦

所以大把人冇宗教一樣唔叫自己無神論

不嬲都係提出學說既人去搵證據證明自己論點
比如我話你係人妖 梗係我搵證據去證明你係人妖 唔通要你自己搵證據去證明自己唔係人妖咩 你都覺得唔合理啦

利申先 我係信有神 純粹你個講法唔合理

喺連登講呢啲 想比人屌到飛起咩

佢行有罪推定

你覺得連登好多無神論者？

單單係why somethingness but not nothingness 你已經解釋唔到，其實憑咩咁肯定一d 野存唔存在

樓豬啱
我不嬲都話我係神
係班撚屌唔信姐

其實你都係神
不過你條On9唔信姐

點會無神

聖經嘅上帝
我估係一種真社會動物
人類演化嘅前身

其實係既，不過成日發生一D唔合理既野。好人多災多難，惡人笑到最後，好難叫人相信呢個世界有個公義既神。所以我覺得有冇神呢個世界會一樣，呢條問題照樣會出現

其實我係未來戰士第三集

我對眼都好有神

神界嗰邊有全身透明但粉紅色嘅獨角馬神，會飛天嘅意粉神，仲有個英式茶壺形太陽神，同埋全球化神、社交媒體神、大數據神，咩話?樓主，你叫我證明比你睇?佢哋係神嚟，咁尊貴，係樓主你呢個平民可以見?唔見等於唔存在?

你解釋返先啦，係邊個善神創造一個充滿痛苦災難瘟病嘅世界咁善良?

假設呢個世界有神，例如基督教既神，而基督教話呢個世界得一個神。咁呢個世界大部分地區都應該知道或者感受到既神係差唔多。

但係呢個世界唔同地方都有佢地既神話，而描述既神又差異咁大，例如佛教，北歐神話。而且內容同教義都有極大差異。如果照基督教講得一個神，大部分地方描述既神應該好接近，因為人類係同一個神創造。聖經又無講佢地既神向唔同地方以唔同既傳教方式顯靈。

咁就推論基督教既神唔係唯一既神。而唔係唯一既神又違背左佢地教義。咁呢個神係人創造比較合理，因為創造人單純想得到身邊既人既認同而唔需要係事實。

我地一直認定既神有咁某大矛盾。咁神唔似原本存在，而係創造出黎。

其他宗教請自行用同一理論代入。

所以咪有不可知論者

我會話：
我相信有神/造物主存在呀
但麻煩證明下點解個神係耶和華
證明埋點解冇宙斯，奧丁，玉皇大帝etc

以利益角度，信有神好過信無神論，更何況根本無証據証明無神論係啱，所以當然係信呢個世界有神

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實宗教問題你開咗咁多po但係次次都係人哋屌到你一半就已讀
不如你好好回應一下之前人哋對你嘅質疑之後先開po？

証明一樣野存在係有舉證責任
反對者從來只需要反駁就得
耶神呢啲冇證偽性嘅野根本唔值得花時間討論

becasue it uncritically assumes the truth (Existence of God) of set of principles and then uses these principles to construct a system.

正解

樓主唔明你講乜，所以你既論點不成立

樓主條問題算唔算惡魔的證明？

你要證明有神
易過證明無神好多喎
好似有啲唔公平

成日話基督徒認為只有自己一個神，佢哋都証明唔到呢個世界無嗎呢吼呱神啦

唔好俾二元限死自己

世界唔係非黑即白
我證明唔到無神，唔代表你證明到有神
利申無宗教

呢個係證明無機分子可合成較簡單的有機分子

但由無機分子合成超複雜的有機大分子（DNA，蛋白質），甚至細胞就無例子

咁個樽頸位都係無機去有機呢步啫

係有機去細胞呀

願聞其詳

化學演化論

如果有神 拜登就唔會上到位

用聖經呢一本以神話包裝過嘅歷史書去話佢預言中哂

神就無啦 外太空都唔見啦
我自己咁諗

有緣見過幾位外國攞獎嘅物理學家，每一個都肯定有存在。

利申：我都信

單單話見唔到神就唔信 其實唔合理

正如空氣你睇唔到 唔代表唔存在
風你睇唔到 但你會感受到、會見到被風吹起嘅樹葉

呢個世界 最簡單連一棵樹 一舊石 都無人整到
所以我都信會有神嘅存在

至於邊個神先喺唯一神
我覺得大家可以諗諗邊個宗教嘅神講過自己創造天地

整到氨基酸已經實現左無機變有機啦？
問題係宇宙上第一個可以繁殖的「生命」係點黎就依然係謎

單單話因為人創造唔到自然事物而相信有神都唔合理

有神

就係

偉大既

麵神

愛因斯坦講過證明「無」係難過證明「有」
如果你要證明有神
有人話見過神
證據強弱都無所所謂
起碼存在證據先
但如果你要證明無神
無神嘅證據係

有神論者：咁你都係冇辦法證明冇神
有神的證據咪就係神跡

邏輯問題
無神就等於有神？
有神就等於無神？

證明唔到存在/唔存在，咁樣係不可知論，你證明唔到神唔存在就冇辦法否定佢有存在既可能性

神定義係咩先？

唔駛證明啦，因為你唔會證明一樣虛假嘅野

唔明你講咩

有神都未必係耶神，成日以為有神一定係耶神